「足球小將」當年小學全國決賽，個球證究竟收左明和幾多錢？

四、五條友圍住對面個皇牌，下下收山腳 ，瞄撚住隻腳黎剷，連波皮都hi唔到
小學雞踢波都咁撚狼死 ，個球證咁都唔比紅牌...知唔知佢差啲搞到2個未來世界級球星收皮

之後戴志偉臨完場最後一個進攻，個球證夠膽死係人地射波前一秒吹完場雞 ，最後入左都當唔計

你話個球證無收錢真係搵鬼信

一包蝦條

4424

岬被人下下late tackle剷到腳都跛 對面都無食過牌

睇咁耐波未見過有球證係射波前吹雞

龍門傷左都唔吹停

以前鏟腳有時唔犯規，小志強有時鏟得無錯